唔該我想問下那年7月巴係唔係度

幫手推一推有資訊想問下巴打
之前係non jupas post佢解答過
想問清楚

推